今日豬到爆廠 要all in靠呢隻翻身了

9號非常堅